［重點］罪名係嚴重干擾阻撓破壞香港特別行政區政權機關依法理行職能

簡單啲講唔畀投反對票 （成功推翻議案）
同埋啲野唔洗討論，送到埋嚟就要立即通過

立法會果三個代表制都係「贊成」

未發生 點干擾

「志 在」sorry 我打漏左呢兩隻字

政黨議會初選同條罪有乜關係?
利申正常智商

但老實講我覺得係有關，但係都唔係好唔安全jeh, anyway wfc

條片講得好詳細喎

簡單啲講就係參選就得
你想贏majority就即係想令我執政麻煩, 就告你國安法

你贏就拉

咁選來做乜

拜總上場佢真係使乜同你客氣

俾你選但你唔可以贏
支共思維

佢而家唔係話因為初選就拉，係將呢個初選同戴耀廷講嘅攬炒香港10部曲拉埋一齊

屌想都已經犯法，正式選舉日初選班友可能會輸俾保皇黨啊，咁無自信

china joe 影響世界系列

腐皮都唔得

是撚但啦，獨裁者諗嘢仲同你講邏輯咩。

我覺得會睇埋初選嘅最終目的，如果嗰初選係為奪取立法大權黎阻礙政府運作而鋪路，咁就會掂到國安法，不過都要睇初選口號有無提及點阻礙有無話會拉布

記住係志在腐皮都唔得

即係立法會攞多過35席 = 干擾主權
呢啲就係獨裁者講緊嘅民主選舉

莫須有

佢就係話有，咁呢樣我就冇跟

根本唔駛諗到咁複雜，簡單啲講就係立場上反對政府任何其中一樣嘢，都等如影響政府施政。

唔比贏
贏左就係奪權

屌你啦
我哋中共政府好撚民主
點會得三個贊成掣
有 贊成 同意 支持三個選擇比你哋架

今次港支共嘅行動，威水程度係咪已超越納粹？連國會縱火案都可以慳番

PUSH

垃圾支共

新民黨工聯會民建聯黨內初選 = 合法

獻世派攞35+又無事

咁不如廢除選舉
同美金脫鈎，應該話唔畀你掛
中共領導人被暗殺

軍政府

咁親共派乜柒都支持係咪又嚴重干擾議會功能

再簡單啲講，先有人後有罪名架嘛

正解，最大公因數

簡單啲講
莫須有

扮咩啊
明明就係顛覆支那政權罪
一國一制做到咁出面又唔敢認
垃撚圾

上門未

Push

推

明明係中共打壓香港民主運動

老蕭講過中共嘅打擊對象係順住名氣一步步拉鳩晒

最後全部滅聲

仲咬文嚼字
正中對家下懷

政府機關依法辦事？7.21去咗邊？仲唔拉何妖？定香港警賊同律政屍唔係政府機關？！

總之簡單啲講 就係有意圖 癲覆政權就拉啦

最癲係其他國家扮睇唔到
癲過2戰
文明大倒退

依個係常人嘅諗法
支共嘅邏輯係所有唔支持佢嘅人都係有罪，唔可以寫到咁白咪求其塞條罪俾佢

未撚就係 有強勁緊急法同黨安法。所有野都係nth. 定係覺得唔好睇

重點唔係初選啊都話....

唔駛癲覆，只係嚴重干擾阻撓破壞施政就OK啦

仲玩呢啲膠
醒未

每次行動都會有佢自己理順既原因
而佢果啲原因係人治既原因，理解完，知道左條紅線，但第二日已經會變，諗黎都晒氣
徹頭徹尾既政治打壓工具
捉完坊間議員，下步一定係捉自己權鬥既人
例如屈小姐同林鄭都已經係兩派

咩嚟

睇到又點，佢哋都大把嘢俾中國揸住春袋

佢條罪好似冇話講過議會功能喎，只係講依法施政

志在都唔得呀，講咗好多次啦！

屌你老母襯疫情市民比唔到大反應就做清算 林鄭條八婆日日返工就係到諗點樣整死班真香港人

係，真係冇乜意思，仲要係唔關事嘅低級膠

係，員係搬龍門同文字獄

睇路

push

Okok我錯

source?

聽聞係個教授講嘅

「有意圖」

屈機法例、無限上綱

初選時 有極權法未？

自己人唔計

投票果日有

參與初選 投過票都係初選

港府聲明BNO-Visa為居留權 使用簽證永久離港可提早取得強積金

參與左啦，咁評論過初選又算唔算參與左

公就我贏 字就你輸

未

叻仔,我都係研究緊條撚樣

比美國禁用支那app既反制方法又係拉香港人

之後仲有黃店咩

雖然罪名唔重要，本身都係隔硬來

但咁樣拉人仍然係荒謬至極

真係痴能咗線啦！

佢算唔算建制？唔算嘅話拉梗

仲可以講咩，你教我

歐盟已經奶共，快到

一年前過關時部手機比公安沒收咗就得囉

我d重點keyword 係條片個👮‍♀️講架

冇沒收

似係China joe 第1日上就做野啦

投反對都唔得咁要黎做乜???

有目標都唔得👍🏿

國安法成立之前？

理解下又冇壞既 唔好太沉迷、以為有位避就得
又唔係想喺呢條例上面搵窿鑽
同埋所有野都發生左, 改變唔到

法律變武器既結果

佢唔喺香港啦, 即係返唔到來
見佢喺YouTube Channel 日屌夜屌
全部都唔會過到國安法

其實係要，除非你係順民，唔係真係好易有一日又比佢拉左，濫捕又好咩都好
條例幾模糊都好，始終有空間

冇跟開佢，你覺得佢唔會返黎？

2020.01.06 警察到立場辦公室

嘩又咩事

依家有份幫手初選都拉埋

罪名應該係嚴重阻止共產黨摧毁一國兩制

今日？

班會選主席都死

有3個「贊成」俾你揀咪算好
港共嘅邏輯係 一係投贊成 一係唔好投
有得比你揀㗎 好民主㗎

中途退出都拉

中共依家紅線=忌才 想清洗智力清醒既民主派
佢下下屌到咁應棍 一定中硬
燒生 劉細良果班走曬絕對係正確選擇 城寨都應該好快比人掃場

博士都罷係個名到，駛唔駛啊⋯⋯

伍健偉於其專頁發布直播片段，警方指他涉違「顛覆國家政權罪」，指他 2020 年期間參與初選，選出 35 名人士，目的在否決任何政府財政預算案或議案，從而逼使行政長官辭職。警方指，此行為在於達成戴耀廷所指的「攬炒香港十步曲計劃」。

但係佢唔係同好多建制都fd 底？

佢唔會, 亦無需要
佢喺對岸拍下片已經好足夠
沈旭輝喺香港做到既野唔見得更有用

我相信每個人都有分工
有時盲屌某人冇做乜乜係冇意思

同支共咬文嚼字？？

係正常嘅官審就話有得爭辯條文細節姐
国安法全部指定紅官
審嘅唔係案情係你嘅立場

與其諗国安法有無漏洞
不如諗點樣保障個人安全

佢家族人脈紅藍建制都齊曬
但講到底主要係本土權貴 係北京面前算得上係咩 最多之後判少你一年半年